# Copyright (C) 2006-2015 SUSE Linux GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hawk\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-15 11:32\n"
"Last-Translator: Novell language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Any changes will be lost - do you wish to proceed?"
msgstr "변경 사항이 유실됩니다. 계속하시겠습니까?"

msgid "Connection to server aborted - will retry every 15 seconds."
msgstr "중단된 서버에 연결 - 15초마다 다시 시도합니다."

#, fuzzy
msgid "Connection to server failed - will retry every 15 seconds."
msgstr "중단된 서버에 연결 - 15초마다 다시 시도합니다."

msgid "Connection to server timed out - will retry every 15 seconds."
msgstr "시간 초과된 서버에 연결 - 15초마다 다시 시도합니다."

#, fuzzy
msgid "State"
msgstr "상태"

msgid "Name"
msgstr ""

msgid "Maintenance"
msgstr "유지보수"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "Standby"
msgstr "대기"

msgid "Operations"
msgstr "작업"

msgid "Online"
msgstr "온라인"

msgid "Ready"
msgstr "준비"

msgid "Fence"
msgstr ""

msgid "Details"
msgstr "자세히"

msgid "Events"
msgstr ""

msgid "Role ID"
msgstr "역할 ID"

msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

msgid "Unable to create shadow CIB"
msgstr "섀도 CIB를 생성할 수 없습니다."

msgid "1 node configured"
msgid_plural "%{num} nodes configured"
msgstr[0] "1개 노드가 구성되었습니다."

msgid "1 resource configured"
msgid_plural "%{num} resources configured"
msgstr[0] "1개 리소스가 구성되었습니다."

msgid "Edit Clone"
msgstr "복제 편집"

msgid "Create Clone"
msgstr "복제 생성"

msgid "Clone created successfully"
msgstr "복제가 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Clone updated successfully"
msgstr "복제를 성공적으로 업데이트했습니다."

msgid "Edit Colocation Constraint"
msgstr "코로케이션 제약 조건 편집"

msgid "Create Colocation Constraint"
msgstr "코로케이션 제약 조건 생성"

msgid "Constraint created successfully"
msgstr "제약 조건이 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Constraint updated successfully"
msgstr "제약 조건이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Constraints"
msgstr "제약 조건"

msgid "Cluster Configuration"
msgstr "클러스터 구성"

msgid "Your changes have been saved"
msgstr "변경 사항이 저장되었습니다."

msgid "Unable to apply changes: %{msg}"
msgstr "변경 사항을 적용할 수 없음: %{msg}"

msgid ""
"Can't set property %{p}, because the value contains both single and double quo"
"tes"
msgstr "값이 작은따옴표와 큰따옴표를 모두 포함하므로, %{p} 속성을 설정할 수 없습니다."

msgid "Cluster Dashboard"
msgstr "클러스터 대시보드"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "History Explorer"
msgstr "이력 탐색기"

msgid "PE Input created by different Pacemaker version (%{version})"
msgstr "다른 Pacemaker 버전(%{version})으로 만든 PE Input"

msgid "Pacemaker version not present in PE Input"
msgstr "Pacemaker 버전이 PE Input에 없습니다."

msgid "Required parameters \"basename\" and \"node\" not specified"
msgstr "필수 파라미터 \"basename\" 및 \"node\"가 지정되지 않았습니다."

msgid "No details available"
msgstr "사용할 수 있는 세부 사항 없음"

msgid "Error:"
msgstr "에러:"

msgid "Required parameters \"left\" and \"right\" not specified"
msgstr "필요한 파라미터 \"left\" 및 \"right\"가 지정되지 않았습니다."

msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

msgid "Create Group"
msgstr "그룹 생성"

msgid "Group created successfully"
msgstr "그룹이 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Group updated successfully"
msgstr "그룹이 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Edit Location Constraint"
msgstr "위치 제약 조건 편집"

msgid "Create Location Constraint"
msgstr "위치 제약 조건 생성"

msgid "%{cmd} failed (status: %{status})"
msgstr "%{cmd} 실패됨(상태: %{status})"

msgid "Cluster Status"
msgstr "클러스터 상태"

msgid "Required parameter \"node\" not specified"
msgstr "필수 파라미터 \"노드\"가 지정되지 않았습니다."

msgid "Required parameter \"resource\" not specified"
msgstr "필수 파라미터 \"리소스\"가 지정되지 않았습니다."

msgid "Required parameters \"resource\" and \"node\" not specified"
msgstr "필수 파라미터 \"리소스\" 및 \"노드\"가 지정되지 않았습니다."

msgid "Error deleting resource"
msgstr "리소스를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

msgid "Required parameters \"ticket\" and \"site\" not specified"
msgstr "필요한 파라미터 \"ticket\" 및 \"site\"가 지정되지 않았습니다."

msgid "Required parameter \"ticket\" not specified"
msgstr "필요한 파라미터 \"ticket\"이 지정되지 않았습니다."

msgid "Error invoking %{cmd}: %{msg}"
msgstr "%{cmd} 호출 중 오류 발생: %{msg}"

msgid "Edit Master/Slave"
msgstr "마스터/슬레이브 편집"

msgid "Create Master/Slave"
msgstr "마스터/슬레이브 생성"

msgid "Master/Slave created successfully"
msgstr "마스터/슬레이브가 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Master/Slave updated successfully"
msgstr "마스터/슬레이브가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Nodes"
msgstr "노드"

msgid "Edit Order Constraint"
msgstr "순서 제약 조건 편집"

msgid "Create Order Constraint"
msgstr "순서 제약 조건 생성"

msgid "Welcome"
msgstr ""

msgid "Help"
msgstr ""

msgid "Create Resource"
msgstr "리소스 생성"

msgid "Resource created successfully"
msgstr "리소스가 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Resource updated successfully"
msgstr "리소스가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Primitives"
msgstr "기본"

msgid "Resources"
msgstr "리소스"

msgid "Create Role"
msgstr "역할 생성"

msgid "Role created successfully"
msgstr "역할이 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Edit Role"
msgstr "역할 편집"

msgid "Role updated successfully"
msgstr "역할을 성공적으로 업데이트했습니다."

#, fuzzy
msgid "Role deleted successfully"
msgstr "역할이 성공적으로 생성되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Error deleting %s"
msgstr "리소스를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다."

msgid "Roles"
msgstr "역할"

msgid "The role does not exist"
msgstr ""

msgid "To enable ACLs, set 'enable-acl' in the CRM Configuration"
msgstr "ACL을 활성화하려면 CRM 구성에서 'enable-acl'을 설정하십시오."

msgid "Permission denied for user %{user}"
msgstr "%{user} 사용자에 대한 권한이 거부됨"

msgid "You have been logged out"
msgstr "로그아웃되었습니다."

msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#, fuzzy
msgid "Preferences updated successfully"
msgstr "리소스가 성공적으로 업데이트되었습니다."

msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

msgid "Edit Template"
msgstr "템플릿 편집"

msgid "Create Template"
msgstr "템플릿 생성"

msgid "Template created successfully"
msgstr "템플릿이 생성되었습니다."

msgid "Template updated successfully"
msgstr "템플릿이 업데이트되었습니다."

msgid "Edit Ticket Constraint"
msgstr "티켓 제약 조건 편집"

msgid "Create Ticket Constraint"
msgstr "티켓 제약 조건 생성"

msgid "Create User"
msgstr "사용자 생성"

msgid "User created successfully"
msgstr "사용자가 성공적으로 생성되었습니다."

msgid "Edit User"
msgstr "사용자 편집"

msgid "User updated successfully"
msgstr "사용자를 성공적으로 업데이트했습니다."

#, fuzzy
msgid "User deleted successfully"
msgstr "사용자가 성공적으로 생성되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "The user does not exist"
msgstr ""

msgid "Cluster Setup Wizard"
msgstr "마스터 설치 마법사"

msgid "Invalid password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

msgid "Root Password"
msgstr "루트 비밀번호"

msgid ""
"The root password is required in order for this wizard template to make config"
"uration changes."
msgstr "이 마법사 템플릿에서 구성을 변경할 수 있으려면 루트 비밀번호가 필요합니다."

msgid "The root password for this system"
msgstr "이 시스템의 루트 비밀번호"

msgid "\"Error: #{result}\""
msgstr "\"오류: #{result}\""

msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Done"
msgstr "완료"

msgid "Required parameter \"%{param}\" not specified"
msgstr "필수 파라미터 \"%{param}\"이(가) 지정되지 않았습니다."

msgid "Permission denied - you do not have write access to the CIB."
msgstr "사용 권한 거부 - CIB에 대한 쓰기 권한이 없습니다."

msgid "Wizard templates and/or workflows are missing"
msgstr "마법사 템플릿 및/또는 워크플로가 누락되었습니다."

msgid "Workflow \"%s\" not found"
msgstr "\"%s\" 워크플로를 찾을 수 없습니다."

msgid "Error parsing template \"%s\""
msgstr "\"%s\" 템플릿을 구문 분석하는 중 오류가 발생했습니다."

msgid "Error parsing workflow \"%s\""
msgstr "\"%s\" 워크플로를 구문 분석하는 중 오류가 발생했습니다."

msgid "Data collection in progress (%{from_time} to %{to_time})..."
msgstr "데이터 모음 진행 중(%{from_time} - %{to_time})..."

#, fuzzy
msgid "Revert"
msgstr "재설정"

msgid "Apply"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "역할 생성"

#, fuzzy
msgid "Read"
msgstr "준비"

msgid "Write"
msgstr ""

msgid "Deny"
msgstr ""

msgid "CIB file \"%{path}\" not found"
msgstr "CIB 파일 \"%{path}\"을(를) 찾을 수 없음"

msgid "Unable to parse CIB file \"%{path}\""
msgstr "CIB 파일 \"%{path}\"을(를) 구문 분석할 수 없습니다."

msgid "Pacemaker does not appear to be installed (%{cmd} not found)"
msgstr "페이스메이커가 설치된 것 같지 않습니다(%{cmd} 없음)."

msgid "Unable to execute %{cmd}"
msgstr "%{cmd}을(를) 실행할 수 없습니다."

msgid "Error invoking %{cmd}"
msgstr "%{cmd} 호출 중 오류 발생"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid ""
"Failed op: node=%{node}, resource=%{resource}, call-id=%{call_id}, operation=%"
"{op}, rc-code=%{rc_code}, exit-reason=%{exit_reason}"
msgstr ""

msgid "Invalid Resource ID \"%{id}\""
msgstr "리소스 ID \"%{id}\"이(가) 잘못되었습니다."

msgid "Unable to parse cibadmin output"
msgstr "cibadmin 출력을 구문 분석할 수 없습니다."

msgid "No clone child specified"
msgstr "지정된 복제 하위가 없습니다."

msgid ""
"Can't set meta attribute %{p}, because the value contains both single and doub"
"le quotes"
msgstr "값에 작은따옴표와 큰따옴표가 모두 포함되어 있으므로, 메타 특성 %{p}을(를) 설정할 수 없습니다."

msgid "The ID \"%{id}\" is already in use"
msgstr "ID \"%{id}\"이(가) 이미 사용 중입니다."

msgid "Unable to create clone: %{msg}"
msgstr "복제를 생성할 수 없음: %{msg}"

msgid "Clone ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "복제 ID \"%{id}\"이(가) 없습니다."

msgid "Invalid score"
msgstr "잘못된 점수"

msgid "Constraint must consist of at least two separate resources"
msgstr "제약 조건은 2개 이상의 개별 리소스로 구성되어야 합니다."

msgid "Unable to create constraint: %{msg}"
msgstr "제약 조건을 생성할 수 없음: %{msg}"

msgid "Constraint ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "제약 조건 ID \"%{id}\"이(가) 없습니다."

msgid "Unable to update constraint: %{msg}"
msgstr "제약 조건을 업데이트할 수 없음: %{msg}"

msgid "No group children specified"
msgstr "지정된 그룹 하위가 없습니다."

msgid "Unable to create group: %{msg}"
msgstr "그룹을 생성할 수 없음: %{msg}"

msgid "Group ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "그룹 ID \"%{id}\"이(가) 존재하지 않습니다."

msgid "Constraint is too complex - it contains nested rules"
msgstr "제약 조건이 너무 복잡합니다. 중첩 규칙을 포함합니다."

msgid "No rules specified"
msgstr "지정된 규칙이 없습니다."

msgid "No resource specified"
msgstr "지정된 리소스가 없습니다."

msgid "Invalid score \"%{score}\""
msgstr "점수 \"%{score}\"이(가) 잘못되었습니다."

msgid "No expressions specified"
msgstr "지정된 식이 없습니다."

msgid "Attribute contains both single and double quotes"
msgstr "특성에 작은따옴표와 큰따옴표가 모두 포함되어 있습니다."

msgid "Value contains both single and double quotes"
msgstr "값에 작은따옴표와 큰따옴표가 모두 포함되어 있습니다."

msgid "No Master/Slave child specified"
msgstr "지정된 마스터/슬레이브 하위가 없습니다."

msgid "Unable to create master/slave: %{msg}"
msgstr "마스터/슬레이브를 생성할 수 없음: %{msg}"

msgid "Master/Slave ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "마스터/슬레이브 ID \"%{id}\"이(가) 없습니다."

msgid ""
"Can't set parameter %{p}, because the value contains both single and double qu"
"otes"
msgstr "값에 작은따옴표와 큰따옴표가 모두 포함되어 있으므로, 파라미터 %{p}을(를) 설정할 수 없습니다."

msgid ""
"Can't set op %{o} attribute {%a}, because the value contains both single and d"
"ouble quotes"
msgstr "값에 작은따옴표와 큰따옴표가 모두 포함되어 있으므로, op %{o} 특성 {%a}을(를) 설정할 수 없습니다."

msgid "Unable to create resource: %{msg}"
msgstr "리소스를 생성할 수 없음: %{msg}"

msgid "Resource ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "리소스 ID \"%{id}\"이(가) 없습니다."

#, fuzzy
msgid "Unable to create: %{msg}"
msgstr "역할을 생성할 수 없음: %{msg}"

#, fuzzy
msgid "The ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "역할 ID \"%{id}\"이(가) 없습니다."

#, fuzzy
msgid "Unable to update: %{msg}"
msgstr "역할을 업데이트할 수 없음: %{msg}"

msgid "Role ID is required"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Invalid Role ID"
msgstr "잘못된 티켓 ID"

msgid "Username not specified"
msgstr "사용자 이름이 지정되지 않았습니다."

msgid "Invalid username"
msgstr "사용자 이름이 잘못되었습니다."

msgid "Password not specified"
msgstr "비밀번호가 지정되지 않았습니다."

msgid "%s is not installed"
msgstr "%s이(가) 설치되지 않았습니다."

#, fuzzy
msgid "%s is not executable"
msgstr "%s이(가) 설치되지 않았습니다."

msgid "Invalid username or password"
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 잘못되었습니다."

msgid "Language is required"
msgstr ""

msgid "Invalid Ticket ID"
msgstr "잘못된 티켓 ID"

msgid "No resources specified"
msgstr "지정된 리소스가 없습니다."

msgid "User ID is required"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Invalid User ID"
msgstr "잘못된 티켓 ID"

msgid "Meta Attributes"
msgstr "메타 특성"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "You must enter a value"
msgstr "값을 입력해야 합니다."

msgid "Clone ID"
msgstr "복제 ID"

msgid "Child Resource"
msgstr "하위 리소스"

msgid "Revert Changes"
msgstr "변경 사항 되돌리기"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Apply Changes"
msgstr "변경 사항 적용"

msgid "Link set"
msgstr "링크 설정"

msgid "Break set"
msgstr "분할 설정"

msgid "Swap resources"
msgstr "스왑 리소스"

msgid "Add resource to constraint"
msgstr "리소스를 제약 조건에 추가"

msgid "Constraint ID"
msgstr "제약 조건 ID"

msgid "Score"
msgstr "점수"

msgid "Create Constraint"
msgstr "제약 조건 생성"

msgid "Edit Constraint"
msgstr "제약 조건 편집"

msgid "Delete Constraint"
msgstr "제약 조건 삭제"

msgid "Are you sure you wish to delete %s?"
msgstr "%s을(를) 삭제하시겠습니까?"

msgid "New Constraint"
msgstr "새 제약 조건"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Colocation"
msgstr "코로케이션"

msgid "Order"
msgstr "순서"

msgid "Ticket"
msgstr "티켓"

msgid "(No location constraints defined)"
msgstr "(정의된 위치 제약 조건이 없습니다.)"

msgid "[Constraint is too complex to display]"
msgstr "[제약 조건이 너무 복잡해서 표시할 수 없습니다.]"

msgid "(No colocation constraints defined)"
msgstr "(정의된 코로케이션 제약 조건이 없습니다.)"

msgid "(No order constraints defined)"
msgstr "(정의된 순서 제약 조건이 없습니다.)"

msgid "(No ticket constraints defined)"
msgstr "(티켓 제약 조건이 정의되지 않음)"

msgid "CRM Configuration"
msgstr "CRM 구성"

msgid "Resource Defaults"
msgstr "리소스 기본값"

msgid "Operation Defaults"
msgstr "작업 기본값"

msgid "No cluster properties set in %{group}"
msgstr "%{group}에 클러스터 특성 집합이 없습니다."

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

msgid "Cluster has errors - click for details"
msgstr "클러스터 오류 발생 - 자세한 내용을 보려면 클릭하십시오."

msgid "Timeout: Please try again"
msgstr "시간 초과: 다시 시도하십시오."

msgid "Permission denied. Please log in to %{node}"
msgstr "권한이 거부됨. %{node}에 로그인하십시오."

#, fuzzy
msgid "Geo Site %{ip}"
msgstr "복제 집합: %{id}"

msgid "Site: %{ip}"
msgstr ""

msgid "Arbitrator: %{ip}"
msgstr ""

msgid "Can't contact Hawk on %{node}. Retrying every 5 seconds."
msgstr "%{node}의 Hawk에 연결할 수 없습니다. 5초마다 다시 시도합니다."

msgid "Cluster Name:"
msgstr "클러스터 이름:"

msgid "Host Name:"
msgstr "호스트 이름:"

msgid ""
"(Specify any host name in the cluster.  Other nodes will be found automaticall"
"y)"
msgstr "(클러스터에서 호스트 이름을 지정하십시오. 다른 노드가 자동으로 검색됩니다.)"

msgid "Add Cluster"
msgstr "클러스터 추가"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "A cluster with that name already exists"
msgstr "해당 이름의 클러스터가 이미 있습니다."

msgid "The host %{h} is already present in cluster %{c}"
msgstr "%{h} 호스트가 이미 %{c} 클러스터에 있습니다."

msgid ""
"Unable to connect to %{host}. Try opening %{url} in your web browser to ensure"
" Hawk is accessible."
msgstr "%{host}에 연결할 수 없습니다. Hawk에 액세스하려면 웹 브라우저에서 %{url}을 여십시오."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#, fuzzy
msgid "Cluster"
msgstr "클러스터 추가"

msgid "STONITH Enabled"
msgstr "STONITH 활성화됨"

msgid "No Quorum Policy"
msgstr "쿼럼 정책 없음"

msgid "Symmetric Cluster"
msgstr "대칭 클러스터"

msgid "Resource Stickiness"
msgstr "리소스 고착성"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "No transitions found for the specified time period."
msgstr "지정된 기간 중에 전환을 찾을 수 없습니다."

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "PE Input"
msgstr "PE 입력"

msgid "Node"
msgstr "노드"

msgid "(full log)"
msgstr "(전체 로그)"

msgid "Graph"
msgstr "그래프"

msgid "Diff"
msgstr "차이"

msgid "Delete this history archive?"
msgstr "이 이력 아카이브를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Start Time:"
msgstr "시작 시간:"

msgid "End Time:"
msgstr "종료 시간:"

msgid "Exploring %{path}"
msgstr "%{path} 탐색 중"

msgid "Display"
msgstr "표시"

msgid "Upload hb_report tarball"
msgstr "hb_report tarball 업로드"

msgid "Explore"
msgstr "탐색"

msgid "Error: Permission denied for user '%s'."
msgstr "오류: '%s' 사용자에 대해 권한이 거부됨"

msgid "Group ID"
msgstr "그룹 ID"

msgid "Group Children"
msgstr "그룹 하위"

msgid "Available Primitives"
msgstr "사용 가능한 원본"

msgid "Start Time not specified"
msgstr "시작 시간이 지정되지 않았습니다."

msgid "Generate"
msgstr "생성"

msgid "hb_report generation in progress..."
msgstr "hb_report 생성이 진행 중..."

msgid "Download hb_report"
msgstr "hb_report 다운로드"

#, fuzzy
msgid "Please ensure Javascript is enabled"
msgstr "JavaScript를 활성화하십시오."

msgid "SUSE, LLC"
msgstr ""

msgid "High Availability Web Konsole"
msgstr ""

msgid "Role"
msgstr "역할"

msgid "Boolean Op"
msgstr "부울 연산자"

msgid "Expression"
msgstr "식"

msgid "Add Rule"
msgstr "규칙 추가"

msgid "Remove Rule"
msgstr "규칙 제거"

msgid "Show Rule Editor"
msgstr "규칙 편집기 표시"

msgid "Resource"
msgstr "자원"

msgid "Fence Node"
msgstr "펜스 노드"

msgid "View Details..."
msgstr "자세히 보기..."

msgid "View Recent Events..."
msgstr "최근 이벤트 보기..."

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgid "Move..."
msgstr "이동..."

msgid "Drop Relocation Rule"
msgstr "재배치 규칙 삭제"

msgid "Promote"
msgstr "승격"

msgid "Demote"
msgstr "강등"

msgid "Clean Up"
msgstr "정리"

msgid "Grant"
msgstr "부여"

msgid "Revoke"
msgstr "해지"

msgid "Master/Slave ID"
msgstr "마스터/슬레이브 ID"

msgid "Getting recent events (last hour)..."
msgstr "최근 이벤트(마지막 시간)를 가져오는 중..."

msgid "Another \"crm history\" operation is in progress..."
msgstr "다른 \"crm history\" 작업이 진행 중..."

msgid "No events found in last hour."
msgstr "마지막 시간에 검색된 이벤트가 없습니다."

msgid "Utilization"
msgstr "사용량"

msgid "No utilization defined"
msgstr "정의된 사용률이 없습니다."

msgid "Attributes"
msgstr "특성"

msgid "No attributes defined"
msgstr "정의된 특성이 없습니다."

msgid "Symmetrical"
msgstr "대칭적"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "HTML"
msgstr ""

msgid "PDF"
msgstr ""

msgid "There is already a monitor op with this interval."
msgstr "이 간격을 사용하는 모니터 작업이 이미 있습니다."

msgid "Resource ID"
msgstr "리소스 ID"

msgid "Template ID"
msgstr "템플릿 ID"

msgid "Class"
msgstr "클래스"

msgid "Provider"
msgstr "공급자"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Use Template"
msgstr "템플릿 사용"

msgid "Edit Resource"
msgstr "리소스 편집"

msgid "Delete Resource"
msgstr "리소스 삭제"

msgid "New Resource"
msgstr "새 리소스"

msgid "Primitive"
msgstr "기본"

msgid "New Template"
msgstr "새 템플릿"

msgid "Template"
msgstr "템플릿"

msgid "New Group"
msgstr "새 그룹"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "New Clone"
msgstr "새 복제"

msgid "Clone"
msgstr "복제"

msgid "New Master/Slave"
msgstr "새 마스터/슬레이브"

msgid "Master/Slave"
msgstr "마스터/슬레이브"

msgid "(No primitive resources defined)"
msgstr "(기본 리소스가 정의되지 않음)"

msgid "(No templates defined)"
msgstr "(템플릿이 정의되지 않음)"

msgid "(No groups defined)"
msgstr "(그룹이 정의되지 않음)"

msgid "(No clones defined)"
msgstr "(복제가 정의되지 않음)"

msgid "(No master/slave resources defined)"
msgstr "(마스터/슬레이브 리소스가 정의되지 않음)"

msgid "Fail Count"
msgstr "실패 횟수"

msgid "Last Failure"
msgstr "마지막 실패"

#, fuzzy
msgid "Rule"
msgstr "역할"

msgid "Add a rule below"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Remove this rule"
msgstr "규칙 제거"

#, fuzzy
msgid "Move rule up"
msgstr "리소스 %s 이동"

msgid "Move rule down"
msgstr ""

msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

msgid "XPath"
msgstr "XPath"

msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgid "Ref"
msgstr "참조"

msgid "Attribute"
msgstr "속성"

#, fuzzy
msgid "Delete role"
msgstr "리소스 삭제"

#, fuzzy
msgid "Add role"
msgstr "규칙 추가"

msgid ""
"ACL support requires CIB schema version 2.0, available in Pacemaker 1.1.12 and"
" up. For older versions of Pacemaker, use Hawk version 0.6."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름:"

#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "비밀번호:"

#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Loss Policy"
msgstr "손실 정책"

#, fuzzy
msgid "Delete user"
msgstr "리소스 삭제"

#, fuzzy
msgid "Add user"
msgstr "클러스터 추가"

msgid "%{workflow}: %{step}"
msgstr "%{workflow}: %{step}"

msgid "The configuration has been applied."
msgstr "구성이 적용되었습니다."

msgid "The following configuration will be applied to the cluster:"
msgstr "다음 구성이 클러스터에 적용됩니다."

msgid "Error applying configuration:"
msgstr "구성 적용 중 오류 발생:"

msgid "< Back"
msgstr "< 뒤로"

msgid "Next >"
msgstr "다음 >"

msgid "No workflow descriptions found"
msgstr "검색된 워크플로 설명이 없습니다."

msgid "Choose Configuration"
msgstr "구성 선택"

msgid ""
"This wizard will guide you through the steps necessary to add one of the follo"
"wing configurations to the cluster."
msgstr "이 마법사는 클러스터에 다음 구성 중 하나를 추가하는 데 필요한 단계로 안내합니다."

msgid "The object/attribute does not exist (cibadmin %{cmd})"
msgstr "객체/특성이 없습니다(cibadmin %{cmd})."

msgid "Error invoking cibadmin %{cmd}: %{msg}"
msgstr "cibadmin %{cmd} 호출 중 오류 발생: %{msg}"

msgid "The object/attribute does not exist: %{msg}"
msgstr "객체/특성이 없습니다: %{msg}"

msgid "Error invoking cibadmin --replace: %{msg}"
msgstr "cibadmin --replace 호출 중 오류 발생: %{msg}"
